健碩毒撚有咩可以幫到手?？

尋晚睇元朗新聞睇到好撚嬲
本人乜撚都唔識，
唯一感到有自信地方就是身型健碩，有做開gym
請問在武力上有乜可以幫到香港，感謝，本人願意付出性命同黑社會對坑保護香港

推

依家去塞西鐵

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！